---
title: >-
    شمارهٔ ۳۳۶
---
# شمارهٔ ۳۳۶

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بس کن از سودای خوبان داشتن خاقانیا</p></div>
<div class="m2"><p>کز سر سودا خرد را در سر آرد خیرگی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>صورت خوبان به معنی چون ببینی آینه است</p></div>
<div class="m2"><p>کز برون سو روشنی دارد درون سو تیرگی</p></div></div>